禍及妻兒是最基本消費

從今晚開始，禍及妻兒是首要目標